所謂暴力言論，全部都係法律字眼嘅問題

只要大家玩捉字虱，唔提任何關於暴力，但用隱喻大家一樣會明

我係主張和平反暴力既

1102出黎行街

大家千祈唔好XXX